{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 해뜰날펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時にして、チェックアウトは午前11時にすることにしました。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 追加費用が発生する可能性がありますので、基準人数を超えないようにしなければなりません。 最大人数を超えると入室が不可能で、払い戻しもできないことに注意する必要があります。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合があります。 青少年と未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されるため、払い戻しはできません。 入室と退室時間は必ず遵守しなければならず、客室と施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 直火方式での魚や肉などの調理は許されず、個人的な炊事道具は持ち込めません。 客室内での喫煙は禁止され、無分別な娯楽や飲酒による被害もなるべく控えなければなりません。 重複予約が発生する可能性があり、期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的にキャンセル処理され、再予約が必要になる場合があります。 入室利用案内に従って個別バーベキュー利用料を支払わなければならず、臭いがする食べ物は外部共用キッチンを利用しなければなりません。 一軒家ペンションにはIPTV/WiFiと屋外テラスがあり、禁煙されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡してください。追加費用が発生する可能性がありますので、基準人数を超えないようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能で、払い戻しもできないことに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年と未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年と未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されるため、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は必ず遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉などの調理は許されず、個人的な炊事道具は持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 375
    }
}